[包唔準]心事不再纏擾 占卜為你解困憂

大家好，我係喂喂喂醒未 今次開個快閃塔羅post幫吓大家。
所有15/6 2359前嘅留言，視乎數量會喺兩星期內開哂。2359打後嘅要下次請早喇

格式and 規則：
唔跟即skip,不通知

咩名：Ken(留單字直skip , nickname就得 )
性别：m/f/o
問題：我同女朋友發展如何？

(問題請精簡準確，太general我會唔明你係想知乜。例如工作都可以拆到好細：份工啱唔啱我？有冇人工加？黎緊同同事關係點？接唔接呢單生意？過唔過擋等等……因此請盡量仔細。如真係想問general,請問：我呢半年嘅愛情/工作)運係點？)

-唔占學業健康～
-只占一年內嘅事
-每人每次只限問一條

占關係嘅，請至少大家是有計傾的 試過有人想知同一個唔識嘅sales關係會點，開咗堆唔知乜牌出黎，我地以為自己唔準，係咁搵書睇，結果原來係唔識

我自己玩咗年幾，唔係話真係好pro,上黎真係練牌加幫吓大家 如果想伏我嘅我一定會俾你伏到

另外歡迎同行幫手

唔講咁多！即係開始！

最早都要今明凌晨先得閒開 記得開引用通知

mar
想問下前途🤔

我係男嘅

ching 咩前途呀

得想問下今日幾多號

剛剛先睇到唔包學業 等我諗下問第二條先 sorzzzzz

Name CCL
女
問題 實習期間會順利嗎？

大獅

名 J 仔
M
問： 同 ex 仲有無機會

咁占下愛情運啦 因為這排都離離合合想搵到個穩定嘅

名： alex
性別：male
問題：而家想追一個女仔，想知機會大唔大。個女仔本身對我有feel既，但係我冇點，到而家我先想追，佢又覺得我唔知自己想點

Ann
F
會唔會同現任結婚？

靜靜
F
Ex係咪唔中意我啦

咩名：Tony
性别：m
問題：黎梗3個月內有冇機會拍拖?
感謝

Name: YEE
F
想問呢半年嘅工作運係點

Name: 小鳥
性別： F
想問黎緊新工岩唔岩我？

thanks巴打

Terry
M
想追一個女仔，想知有無機，普通朋友

咩名：yan
性别：f
問題：想問未來半年工作運

名 Christy
女
想問下有冇機會同中意嘅人一齊到

咩名：Leon
性别：M
問題：上兩個月先放低咗之前鐘意嗰個 未來三個月有冇新戀情?

麻煩巴打

名： Alex
性別：M
問題：有個比較著緊既同事，同佢關係會點？

咩名：Andy
性别：m
問題：我同前女朋友有無可能復合

名：Tom
性別：M
黎緊半年有冇機會識到女仔

名: kit
性别:女
問題: 半年內有冇機會遇到合適對象?
唔該哂

性別：男
名：Gary
問題：想知我同我個前度應唔應該一齊番？/又或者其實我地適唔適合一齊
唔該！

名: 迪
性別: jer
問題: 工作環境太多陷阱會令我孭獲,
想問我事業會如何?

名：ying
性別：女
最近同個大我9年既異性（31）糾纏緊，佢好吸引我，亦都出左幾次街，我亦fee到佢對我有意思，但佢唔敢行前一步，請問 我地會唔會有可能一齊？

CFC
男
問題：我同佢仲有冇機會再見

咩名：So
性别：男
問題：黎緊畢業搵工，可唔可以搵到份岩自己既理想grad job

謝大師

莎蓮
女
請問同最近瞹昧對象會唔會有發展機會？

名:Henry
性別:m
問題:想問我係黎緊一年愛情運如何

Simon
男
我份人係咪唔適合同人社交
我成日都對人失望
令自己唔開心
覺得自己一個會開心啲
所以想知係咪自己問題

名：小鳥
性別：男
問題：我呢半年既愛情運係點

咩名：Cat
性别：F
問題：之前同心儀對象幾好，但最近冇再聯絡，想問下之後有機會contact 番嗎？
Thanks

名: lemon
male

夢想用日文寫小說出書
所以偶爾都會寫下
但最近成日OT 返到屋企都好攰冇力寫
請問堅持寫落去會唔會有好結果呢

jin
男
想問下同個網友會唔會修補到個關係

Name: carrot cake
F
Q: ex會唔會搵返我？

Amber
F
請問同男朋友喺呢年會如何？

Suki
F
最近識左個男仔都幾好傾 但唔知佢係player/狗公/搵水泡定真係有發展空間？

名：Gordon
性別：男
問題：依家同個女仔玩得幾埋，想問下有無機會發展

BTW
占左可唔可以引用回覆
咁就可以知道占好左有結果

Khalil
男
呢一年既愛情運如何？

名：yan
性別：女
問題：半年內有無拖拍?

thx

支持

阿軒
男
想問下我鍾意既對象block左我 我仲有無機會同佢聯絡番？同佢會唔會有發展既可能性？

名：Nim
M
真係想問下呢半年愛情運

名 C加
性别 男
問題 同識左一個月既女仔有冇發展空間?

名：Hei
M
我女朋友仲愛唔愛我

咩名：ka
性别：f
問題：心儀對象點睇我 有冇機會發展

自出自入
F
有無機會同男同事一齊？

咩名：William
性别：男
問題：單身 想問呢幾個月會唔會遇到一個啱既人？

多謝大家支持 睇個勢應該多case到癲 希望大家耐心等吓

咩名：Kit
性别：f
問題：想問下分左手三個月左右嘅前度點樣睇我

貝多fun 女 同前度有冇可能復合

名：Jerry
性別：f
問題：我對一位男同事有好感， 覺得大家之間有d 曖昧感覺，係我單方面諗多左定係雙方都有同感？

Irene
F
我同男朋友發展如何？

Thanks

咩名：Chun
性别：m
問題：黎梗3個月內有冇機會拍拖? 謝謝

Scarlett
F
想問嚟緊半年嘅愛情運

咩名：Man
性别：f
問題：究竟我係愛情中想索求啲咩？

Yuen
M
想問下同心儀對象有冇機會?

咩名:Ching
性別:f
問題:我同佢仲有冇機會可以發展落去？

名：呀華
姓別：男
問題：大學時期識左個好朋友，一直問心我當佢兄弟，亦都好想友誼永固長存之類。但係畢業之後對我好冷漠，佢對自己班朋友就好熱情，想知下佢對我呢個朋友有冇上心，同樣都視我為兄弟，定只係過客純粹普通朋友？

咩名：katie
性别：F
問題：我同男朋友發展如何？

Yi
女
呢半年有冇機會拍到拖？

Ball
女
想問我同我依家好在意嘅男仔最後會點

手殘打錯咗 希望樓主唔好skip我

唔該巴打

ChiHung
男
想知會同女朋友發展到咩地步

利申 初戀

啊梓
女
想問黎緊新工作事業順利嗎?

咩名：kate
性别：f
問題：我同男朋友發展如何？可唔可以一直行落去

咩名：dick
性别：m
問題：想問今年愛情運點

返緊工呀

對唔住 我放工慢慢開
好多，嚇親

Name:QQ
Female
問：我同男朋友呢一年既發展會點

咩名：Sam
性别：m
問題：黎梗3個月內有冇機會拍拖?
感謝

名：Kwan
性別：F
黎緊半年有冇機會出pool

咩名：K仔
性别：m
問題：幾時先搵到合眼緣既女朋友,一生一世

咩名：Sum Sum
性别：m
問題：我想知其實個女同事係咪鍾意咗我? 定只係當我係好朋友? 識佢有一年多唔同Dept, 佢對我好好, 又關心我, 六日約我出黎行街食飯, 行街會Q我隻手, 佢攰又會挨係我膊頭訓...我驚我會錯意

咩名：Yin
性別：男
問題：想問近半年有冇機會拍拖？

name: water
Sex: F
想問依家份工發展機會大唔大？thanks

名：Ching
性別：女
問題：呢半年會唔會有拖拍？thx

名: YAN
性別女
問題: 想問會不會同同年齡的EX復合, 剛分手13天, 本來準備結婚.

Amy
女
同心儀對象有無機會一齊到？

有計傾

咩名：Roy
性别：Male
問題：處於一段幾複雜既三角關係入面,,女朋友會唔會為左我而放棄ex

咩名：fung
性别：Male
問題：我同對象依段關係會唔會有好結果

咩名：Keith
性别：M
問題：同個女仔有冇機會發展

咩名：Theresa
性别：F
問題：我同男朋友發展如何？其實佢愛我嗎?

名:Kelvin
M
請問嚟緊半年工作運如何

咩名：VV
性别：F
問題：男朋友心淡想分開，我地可唔可以復合重新黎過？

名: Mi
性別: 女
問題: 同個男網友見完之後鬧翻左，仲好唔好得返

我想問新手去邊買牌

名: Mi
性別: 女
問題: 同個男網友見完之後鬧翻左，仲好唔好得返

補充返，係佢單方面嬲左

咩名：derek
性别：M
問題：到底我想追既對象對我係咩睇法

yau
f
想問遲啲同男朋友long d有無阻滯?

thank you!

姓名:Leo
性別:M
問題:本身有個女仔對我好有好感 差唔多做到情侶
但因為我做左一d事 佢而家只係想同我做住朋友先 咁我同佢仲有冇機會

我每日開十個到
兩星期應該開得完

樓主 加油
知道你盡力幫我地 慢慢黎

唔會走大家數嘅 會慢啲姐
冇諗過成百個…

之前見過有d post好誇張
開到2
慢唔緊要

係呀…嗰啲吹水多……一日幾個case到……
但呢到純case
返黎屋企，一陣找住利息先

辛苦樓主了, 咁夜仲上黎

開到2係基本

辛苦樓主

開工，開住5個先

#8
唔太好bor
一黎嗰到幾多辦公室政治，二黎你會覺得學唔到啲咩，開始諗自己啱唔啱依條路。凡事小心啦，應該唔少麻煩嘢。
劍七逆 吊人 劍一逆

#10
Let go la cfu
過往嘅冷戰/冷淡其實一路都提緊你地唔係真係咁夾。佢覺得你太衝動長唔大。你覺得佢有時mean過頭。
依家得你放唔低咋 對方暫時focus自己生活到，唔似想開新戀情

#11
呢半年都唔似有個穩定的

#12
個女仔ask for one thing:你知唔知你自己想點？
呢個問題係直接影響你地關係點，佢對你有啲feel,但唔係你亂表白就會受。佢要信得過and承諾乜乜柒柒，總知要知你唔係亂黎先ok。唔使擔心太多，諗清楚自己想點，坦白同對方講啦。

#13
希望你當睇完就算 唔好亂個人。
佢太工作型，你結完都冇安全感。in case 佢propose,pre wedding時期就係你最panic嗰時。
個重點唔係結唔結，係結完會點。難講結唔結得成，牌冇講。

收工 盡量夜晚再開工

幫推的辛苦樓主

軍官 我背星背到好想喊

issac
男
好耐冇拍過拖，幾時會有女朋友

教到邊

星體+星座配埋+5-5點解

哦,廟旺弱陷姐
咁慢既 仲以為教到宮位
去到宮位你先知咩叫地獄

咩名：刁民丁
性别：男
問題：我的將來

name weiwei
F
會唔會同前度有機復合？
感謝

記錯日子 原來已經過咗15號😭😭😭😭😭
樓主得閒就幫我占喇

pish
樓主加油

咩名：刀削麵
性別：F
問題：同ex分咗手幾個月，想問未來感情路向
感謝樓主

Sorry大師遲咗覆
我好清楚知道自己想點啦 就係追佢 但係佢而家又好似唔點show我咁

咩名：wy
性别：F
問題：如果我主動啲，同ex仲有冇機會復合？

名:miss
性別: 女
問題:我同前度第時有無機會復合

名：CY
性別：F
問題：呢三個月有冇機會拍拖？

久違入黎飄過支持下

名： alien
性：F
問：同ex仲有無可能

呢兩日忙到仆街 夜啲會開

背晒+5 -5 +4 -4未呀

眠寶

背哂喇 但係好難解

呢樣相比之後既野係bb級
不過唔緊要,到最後大師會有佢既獨門絕技
練熟果樣而家學既野就可以898

How r u
我近排學左天使卡要練習，要集15條問題

樓豬加油

me!!!

Tg me!!!你有我tg ga ma?

名: 他他
男
問題: 如果主動d,未來一年內有冇機會出pool?

name:Yu
F
想問接下來半年既感情狀況

我搵唔返:(你咩名

拜仁
M
同女友嘅關係可唔可以變得更好

名：sam
性別：M
問題：想重新追返ex 分開左一年幾 冷戰而分手 想重新追返佢 大家仲係單身 成功機會大唔大？

補充少少，之前同佢好似幾好傾，後來疏遠左
鬱左起心裡面好耐，今日忍唔住自爆左出黎，覺得自己好7，好老尷🤦🏿‍♂️
唔知大家既關係係咪就咁完

絲打

樓主去左邊

明天下午繼續 冇feedback冇乜心開

好似係，你試下

冇feedback真係幾慘 我都幾後 希望開到 樓豬加油

咩名：丁丁
性别：m
問題：應唔應該同佢一齊

咩名：Bill
性别：m
問題：呢排搵緊工 想知幾耐會有新工同埋新工適唔適合我

THANKS樓主

樓主加油呀
會有feedback㗎

樓主，我仲等緊架

大家咁有耐性嘅 開你地嗰啲先

正皮幫推

依排都收夜 如果我太攰開唔到唔好打我
dayoff會補開
等吓啦

我地會有耐性等你架樓主 唔好太操勞啊

仲追緊

Name : Tung
F
同依家既男朋友拍拖會唔會拍到落去？

咩名：Matt
性别：m
問題：我同女朋友依架冷靜緊，結果會點？

慢慢得架啦
有啲嘢 咁快知結果都唔係好事

慢慢黎啦
攰就休息下，唔好勉強

樓主 我會慢慢等你架喇

Name : Man
M
最近有份新工offer咗我，咁我想問呢份工我會唔會做得長，順利，同埋同個到啲同事關係點，仲有有咩要注意
Thanks

仲等緊

我都等緊
好唔開心

樓主